[ViuTV 暴走劇] [吃了屎的女孩] 剩女強人 逢星期一至五 21:30 (4)

【ViuTV原創劇《熟女強人》主題曲－－周慧敏《 眼淚的堅強》MV首播!】
用眼淚挺住你的堅強，率先投入熟女強人嘅世界！
哭不等如軟弱，而是令你未來可以更堅壯，
無懼人生種種問題，好好面對！💪💪
《熟女強人》9月28日 星期一晚 9:30首播
周慧敏 Vivian Chow
#ViuTV原創劇 #熟女強人 #眼淚的堅強 #主題曲 #9月28日首播

咁快開

終於返到屋企睇

做Sp呀嘛

仲復合 cls

-wing會唔會轉個頭dum咗佢

Peter

我的

標題

攞料定畀料

原來佢叫Peter

通常les 係咪襯失戀媾女

peter成個peter pan咁

諗起都興奮

好撚悶
沖涼最佳時間

今集好似正常

對手咪les之王囉

唔關事啦

千語頭先個look令我諗起自己條舊菜

dixon點知人地係les

不能成為指標-穎啲戲咁膚淺

條仔終於知中計

世事都給peter看透了

認真左兩集無得笑啦

Peter想食 食唔到

食唔到

屌分咗手仲一齊喺同一間店做 好老尷

Les之王係牙談同魚哥之爭

我miss左d劇情咩

唔係les可以係bi嘅啫

呢兩集幾好睇

一路屌傅穎一路講粗口
等佢high到打冷震

屎的女孩比栢天男屌過？

傅穎個氣場勁過條仔

咁叫佢食我啦

冇 我9估姐

賤dix都有食唔到嘅女

好蠢

點解日日都著同一套衫

形成les三國鼎立之局面

陰公

點揀好啊

我兩個都要

冇屌到

無 引佢屌自己

正常 但敘舊好老土

同大雄一樣

無啦啦又講句英文咩意思

不如 Peter 同大波男一齊啦

睇完呢套野對栢天男印象差左

les乜鳩
bi嚟

之前好似cow過佢

然後分化吳千語

算數啦

為左拆散人地先引柏天男

藍屍蛋糕

屎的女孩

甜＝健康 開心嘅回憶

屌整個蛋糕都搞幾集

咁叫「廿四味星球」

但可能佢嗰時係做戲
氹條仔入局

我都想食栢天男

藍屍天使蛋糕

唔望住嚟睇 齋聽聲

佢一時時型
有時d 表情都幾老尷

食戟之靈都差唔多啫

雜食師

Dix喊緊喇

都可以

廣播劇嚟㗎

栢天男係幾型既

我老母頭先行過都話佢靚仔
話鍾意佢d鬚

做返Model咪算囉

細路哥先做選擇

想射落佢啲鬚到

係千萬廣播劇

牙談正啲

咁咪會章住哂

唔畀佢抹 要畀大家睇到佢係我嘅

牙談硬朗
魚哥秀氣

打天下續集 善惠結婚

牙談

又 loop

咁叫焦糖廿四味囉

叫藍色多瑙河啦屌

想嘔

好dirty囉

咁加杯雪糕好啲喎

Blur個電視

條仔“呀”完未

葉問3

碟咕嚕肉一睇就知唔好食

個咕嚕肉咁似麥樂雞

鐘意歎息橋version牙談多啲

如果有個蛋糕叫屌你老母
好似都幾型

我以為係炒麥樂雞

咕嚕肉咁淺色 一定好難食

會唔會最後改個法文名

整個蛋糕都冇咗一集

睇得多你地話係廣播劇
潛移默化到依家聲音同畫面好似分開咁

金拱門10蚊9件加餸

叫我愛老母

夠晒甜

又伏筆

個電視播咩戲要blur

成日聽到田中帶苦

lm

老母地獄菜式

件對抗藍屍囉
夠晒苦

真
仲可以做個series
我愛XX

吳千語邊到人？點解成日扮abc咁款

唔係 係甩咗嘴

栢天男（英語：Adam Pak Tin Nam，1982年4月26日－）[1]，香港男演員，在澳洲土生土長，2011年來港開始模特兒工作及展開演藝事業，有翻版金城武之稱，現為黃百鳴的電影公司「東方影業」旗下藝人。

天使同魔鬼蛋糕嘅friend

藍色的眼淚有咩咁特別

jm9 藍色的眼淚

屌
呢個名好好咩
咪一樣咁老土

改名改咗咁耐原來諗個咁柒嘅出嚟⋯

蛋糕名都好老土......

蕭叔叔上咗佢身

賤dix抵啦 背叛得人多依家俾人背叛返

藍色的眼淚

咁老㗎啦
一直以為30

藍色的眼淚
咪又係老套

牛眼淚囉
搽左見到鬼架

咁樣都唔畀佢哋結婚真係冇天理

不如叫藍屍的眼淚

諗起梅姐首裝飾的眼淚

仲諗住睇改到有幾高班

編劇係咪鐘意老土野?

葉問3 打張晉嗰幕

叫藍屍死全家

甜蜜回憶

特別貴

我正想講

好老套 2揀1

呢個正啲

嘩唔係呀嘛 屎穎同大波男 battle

好名好名

今集咁多賤dix屌你老母

叫淚水之藍

嘆息橋學生妹/外賣仔牙談係最正

啲鬼呢 啲鬼呀

咪係，諗撚左半集諗埋d咁嘅名

哇 舊豬屎蛋鳩咁撚細舊

藍色的精液 好啲

咁又唔好
冇人想老母老豆係藍

想睇錫錫

賠你老母呀

幾好喎

無啦啦加啲古惑仔踩場做乜鳩

巧多眾生巧多眾生巧多眾生

會唔會有人咁得閒為d 咁嘅事咁樣尋仇

挑
淆底

走住屌

條仔真係好廢

睇到好想笑

攞個尾彩應該追九條街

英雄救美 贏左了

柒左仲要攞尾彩

栢天男廢到

嘩屌，les贏曬

得個樣

大波男咁大隻
畀人一手推開

一把麵包刀就淆

有聲啊屌

點五步學生妹呢

栢天男會唔會咁廢啊
編劇可唔可以用下腦
d台詞生硬到震

回應返個伏線

蕉皮
你同我稍下佢哋有冇追嚟 稍下好啦

一晚大把女可以執 咁都有得尋仇

佢哋都唔介意先出奇

尋晚有冇睇到最尾

報警?

真啊 麵包刀邊會殺得死人

我有比你屌ga

指個閪痛呀嘛

屌 啲編劇咩事 老套眼鏡！
再係咁我真係唔睇架喇！🙈🙈🙈
睇到好尷尬！

仲話叫啲狗嚟
隨時嗰兩條撚樣都係黑警

比隻道友食左

吃了屎整咁多唔隆埋胸？

咁廢唔怪得畀人溝走條女

等差佬黎 你間鋪都比人拆咗啦

咕嚕麥樂雞正呀

嘩屌個蛋糕好核突

係咪啲 再見亦是朋友教嘅人

佢地間野咁藍 唔驚啦

上次 兩條女就拖一條友返嚟覆桌， 今次有刀下次帶啲咩嚟覆桌

劉文光軍

兩個夾份開

仲以為幾大件蛋糕

畀呢套不如唔好叫熟女強人啦
叫食戟之靈啦

呢舊藍屍的眼淚好肉酸
起碼成70幾蚊

屌 今晚咁撚多賤dix

條dick啲戲似mc咁

屌海鹽......

咁嘅樣，見到都唔荒唔流眼淚喇

係現場收音定係後期配音 硬係怪怪地

好大隻喎

我淨係畀你屌過

傅穎有幾多日冇換衫

你食咁多"好野"都唔知

不如叫姨婆掉眼淚啦

戲仲屎過brain

嗰個係80年代嘅Edition

插屎眼咁

不如叫唐老鴨頂帽

你廢啫

結局會唔會係3P

咁嘅劇情都頂得順可以唔轉台嘅都係勇者

屌又叫人上屋企

到而家都仲有啲嬲劉文光軍

Cher B就係 Helen不了

我真係有d想轉台...

下
你個frd仆咗街喎
仲撻生魚咁撻
係都睇咗佢先啦

笑片嚟

啱啱著top完全冇料到喎

咁就放棄

被捕捉的史萊姆

姨婆掉眼淚
笑到收唔到聲

唔係因為劉文光軍
我諗我而家都唔鍾意睇佢做戲

請問編劇是否60後？

點解唔整黃色？

等遲D收成期玩3P仲好啦

笑到仆街

呢個ok
我會想吃

拗攣咗喎 有得唔放棄咩

又有詩意

癈老嚟

最多都係Bi咋喎

一定係藍絲

伏線伏線

呢間舖又係黃店 又整黃色
藍絲會好嬲好嬲

剩女強人

就嚟頂唔住 好撚慢

傅穎用魚哥語氣講野真係好難頂
利申：雖然多年fans

個教主唔見咗 係咪應該要改返

咁都知

請賤dix真係嬲

有冇人覺得吳千語個倒及牙，搞到塊面變鞋抽面好醜？

黃又南

我日日都去幫襯

見到佢個衰樣又有啲嬲
戴番眼鏡順眼啲

進修下啲演技先啦

終於更新完 mac 可以用電腦推 post

懷疑你日日去游水之後話唔順路

一日一件5 60蚊cake

除衫最順眼

劉文光軍真係救咗佢

想問睇呢套劇第二集嘅話洗唔洗睇埋第一集

70幾80啦
個姨婆掉眼淚都唔止5 60啦

真 依家為左游水唔睇牙brain

魚魚

有 gym撚就一定要睇

Yanny

轉番台
咁就認輸？

好慢啊
可唔可以兩倍速

雖然呢兩集有返後生仔女睇
套嘢都係悶

fuwing扮乜道德撚

正癈柴

傅穎同柏天男都唔後生啦

克服到榴槤未

下
個logic咁得意
你唔鐘意佢 點會對佢好
你點知佢係咪因為你對佢好先一齊

得暴走嗰啲笑位好睇
一認真就好悶

連預告片都唔覺得好睇
仲邊有得救

喂!陣仔啊!
你唔好咁痴線啦!

係咁送禮物做乜鳩

佢都好大波㗎

不過隔離高玲都好弱

好似啲 kol 咁

Viu d劇同黑市是一樣要屌住先會覺得好睇

同頭兩集個啲比算後生啦

佢鍾意醜的都唔正常啦

明知人哋特登就係為咗溝走你條女而家仲要讓比人

佢地做咩分手
冇睇上一集

尖撚同教主

ching 你唔好咁痴線啦

今集節奏勁慢

教主仲大波啦

要大波
我睇沙律唔好

女人波不了

反面

黑市暴走得來起碼節奏快
呢套真係垃圾

磨豆腐

我真係好愛你嘅沙律

成功比-穎分化

屌一講冇教主就出嚟

即刻出嚟

廣偉阿婆仲大啦（引用老母巴）

話栢仔想屌佢？

有冇手足可以幫手燈到套劇好睇

屌呢套劇改名做 食戟之靈 算啦
一味喺度食食食食食

死燈狗

我只係引發大家思考

留返畀 大埔M子 啦

整場豆腐戲會好睇啲

呢舊又咩嘢嚟

每舊食一啖 嘥料到

套劇係千萬製作嚟?

想問下教主係咩教主？

使唔使影住教主係咁食

話栢仔雜食花心撚

栢仔陣仔化

唔記得咗

d 甜品都去咗幾萬

食材用左大部份

咪撚發姣啦屌……

教主：吹咩

教主成日撥一邊頭髮係咪性感d?

寧願睇教主同人乾gym撚..
扮可愛吳千語條line好難睇..😓

陳豪個種

咁就比人分化到

咖啡？？？

得罪講句套野好悶

懶性感d

千萬甜品製作

第一集都已經講過啦

甜品 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 劇本

下？
冇鳩拉拉一齊咗？？？？？
唔千乳可能係當係姊妹咋喎

老母彤做乜咁硬頸呢

你輸咗一餐飯
人哋輸咗條女呀

見到都覺得條頸攰

每集完都要我吓出聲

咁就完 我睇撚咗啲乜
3P都無咁嬲

我見標題寫千萬笑片先咁問

栢天男自己都講咗啦

點解無俾姨婆掉眼淚教主試嘅？

靜啦 千萬笑片嚟

自帶射燈嘅女人又又又出現了

用乜嘢emoji 返香土啦

Dklm 周慧敏為咗遮紋 個mv打柔光打到呢

下
佢視覺啫
唔千乳冇講過啲咩
啲女人當人好姊妹都會咁架啦

仲勁過佛祖

佢地應該要比胡杏兒試食， 人地以前同馬德鐘整蛋糕好勁

淨低 micllm 食咗

首歌好難聽

Agger

好想同栢天男打茄輪

係咪我miss咗啲咩
咁就叫一齊咗

嘩屌聽日又暴走

好格硬縮到佢個主題得兩集

歐陽海又做埋啲咁嘅角色

打啦

下集應該可以節奏快d?
再係咁真係唔想睇

王浩信細佬

聽晚「好似」好睇啲

演員卡士都燒咗好多錢

雖然都係射落海

人生不只戀愛叫我開心
吃著純味巧克力亦很窩心

Sheshe線係咪已經完咗？

胡囧囧d 演技算好d 掛

比D so吉住

第一集叫個病人唔好諗咁多簡直痴撚線

咁就一齊咗
我睇咗d乜?

第三者視角

我想問吓佢出街會唔會孭住部柴油發電機喺後面供電畀啲射燈

套嘢係咪有上中國平台架

其實套劇邊到強人

好on9
個編劇縮番入老母閪啦

目測佢咀唇幾軟同識用脷

其實我地先係強人 睇左成個星期仲睇緊

打天下、2月29都唔錯
呢套真係⋯

屌 我想睇She She

強姦人就有份

睇預告唔係有嘴嘴戲嘅咩

得罪講句 陸詩韻好過佢

唔係點拖夠45分鐘

6C 啲八婆戲幾好睇

我老母睇開tvb

竟然覺得好睇

強人觀眾

應該好想上

星期6仲唔轉戲 睇黎真係唔洗睇

越播越clut

次次都做痴線佬
係咪已經被定型

拍咗成千萬 唔播就真係傻嘞

強人是我~
能~飛天遁地~

都係個句，viu剪預告片係好勁

咪打咁多丁 驗眼啦

呀婆po呢

俾厹神影響左佢智商

但佢個樣又真係好適合做痴線佬

你似陣仔追擊師多啲

游水游到腦入水

好嬲

Why not both

有聲

聽日又係啲on9誤會

唔好再講
諗起都心酸

魚哥有啲作狀

呢個好笑

咁點分邊個做魏蜀吳?

魚哥實係蜀啦，咁多地產仔幫佢，好似劉邦咁
傅les仲唔係吳，因為吳千乳
談就不用多說係魏啦，佢身邊個個都係打得嘅武將來

想到曹善言到門下做官,有冇門路?

去搵撈C啦

婆媽馬剛正

其實難得見到香港啲劇有sheshe線（終於唔係做精神病
所以都有期待
但見演員好似都係用種奇奇怪怪 將自己塑造到偏男性化嘅方法 例如佢自己講過嘅壓低自己把聲 去演繹個角色 覺得有啲失望

利申：純粹個人見解

蜀國嗰個係劉備

上唔到啦，又she she又捐精

都姓劉，不用分得那麼細

呢個都係主流意見 覺得佢地拍到誤解哂 真係好有CCTVB既影子

巴把建議你睇下打天下
阿談個角色無話到係les都型過傅穎9條街

兩集一個單元

有睇 只係講條仔個角色廢到傅穎都強過佢
牙談正好多啦
我都愛莊惠

唉，睇咗幾集都係講得少少嘢，邊有人咁講嘢架屌 。啲對白浮到唔知點咁，搞乜鳩啫。我都知家麗姐有心，拍完女子監獄之後有份度，但係唉搵過第個班底啦，你重點拍多一兩季....

惠惠真係好正

但係俾人一手推係地下

以為有咩咁特別
佢一講我真係屌一聲

真係吃了屎

大家準備好未

開波

千萬笑片

陪同寂寞的人～～～～

囧囧有難了

歐陽海

腳膠

痴漢

腳膠啫

囧囧

好多腳膠

兜圈讚自己靚腳

著住條鬆身褲都可以話對腳靚

腳膠camcam哋喎

腳膠＝心理病

性癖啫on9
又唔係要摸

叫人忍 呢個心理學家幾廢

即係要搵個識得欣賞你欣賞佢對腳嘅人

真

摸過律師對腳仲唔滿足

出Pool唔係咁易㗎胡師傅

呢度一定好多人要去搵佢睇

奶埋塊面都唔滿足

做多少少Research得唔得

日日覆你診

次次都做癡線佬

仆街
頭先有囧樣

同以前啲人話lbgt係病有咩分別

幾時，點解佢可以有咁正嘅經歷

圖呢

制服誘惑
朱康真係Carry曬成套劇

佢係cp定psychi

朱康真係好撚正

等MRT巴打

你識條鐵咩

件衫好肉酸

仆街啦Edward

交叉㗎咩，唔係直落㗎

腿

咁都索?
我要返Stephy得唔得

張莉芳
邊個叫楊樹偉呀

如果係史塔肥你會唔會話肉酸

出軌嘅男人＝好角色？

唔會

有得發揮 姐係D人鐘意做奸角咁

有女朋友＝唔會非禮人?

真係咁啱又會俾人望到

屌 死人妝

警訊女 真係好黃

我屌啊

成浸八婆閪味

陸詩韻

劇情真係有少少on9

條女係咪拍警訊

signal wong細佬

係

條仔似弱智仔多啲

睇完佢所謂女朋友，唔怪得佢會非禮其他人啦

yes

yes 仲要好黃

醒起hktv講性套劇
又係講戀足癖

佢係幾索

竟然冇經典對白
痴線就唔好放佢周街走啦

呢套啲女真係唔得

做得好好 好八婆

王浩信細佬都有得做

tvb啲花旦過哂viutv拍劇

又係哩D老套TVB式誤會

點解你地頂到睇LIVE

為咗唔俾個電視去tvb

其實要甩走cctvb套路係咪應該囧囧企定定介紹個patient俾班八婆知

同巴絲打傾計為主

主要係狙擊陣仔同賤dix

甩唔甩得走唔知
但我肯定預時到會發生乜嘢事

其實之前係笑片，真係好好笑

要保護客人 點可以咁隨便講佢D野出黎
如果真係咁做 咪會變到葉嵐咁

咁樣衰都唔勾佢啦

咁撚串

靚到仆街

On9到

31台播緊大貓做手術

沈大師好撚正

八婆到......
呢下真係入型入格

啲波波想點 勁老土

true

沈大師唔影腳？

做乜撚

打個圈咪無咁暴露

diu有獎杯

唯一正常

沈大C屌打啦

唔千乳條裙幾靚

個sound effect小魔女doremi咩

bitchy撚到爆

jeana

沈卓盈條裙好似成日見人着

我都覺

頒獎呢part有咩意思

屌你

其實成班最樣衰就係佢 贏得好冇說服力

分個大紫荊獎俾你囉囧囧

伏筆

又數據

返到

其實佢哋係咩團體
點解會有個奬杯

講書咁

好撚八婆真係

我地中國

我哋中国

讀書會

句句有骨落地

又嚟八婆互相單打啦

奶絲最近曳曳 好夜番

想一巴車埋去

9估 CCTVB套路
遲下可能6C韻會死 D人就估係囧
因為呢次爭奬輸左 有牙齒印

支持吓港劇

：我老公車我去搵佢架喎

完

有三分醒
但我冇

語癌？

掛住去整甜品
但多數都返工喳

拉隊離場

許老闆

所有嘢睇唔明 = 伏筆

我估 之後胡囧囧讓個奬俾佢 之後大和解 一齊燒嘢食

冇醉

唔係屋整？

我地有冇份

許老闆真係好撚正

On9咩 次次都咁 最大個個都屌柒佢啦 搞串個party

完全係胡說八道會枱面版

幾正

不過啲劇情真係

胡囧都幾bulk

囧囧幾好樣

咁都叫無乜機心

我明
i mean 表達有問題

成日搞串個party
一早應該踢佢走啦

因為頂得順呢套劇嘅 先係強人

但係想車佢兩巴

M底?

陸詩韻好似做過好多次呢類八婆角色

返到屋企樓下了
囧囧等我啊

係，我都諗咗一陣句嘢點解

去左個啲咩烘焙屋 又幾好玩 但係都係屋企整最好

李詩韻變陸詩韻
胡囧又係搶咗阿詩韻條仔

好貴喎

囧囧你又啱

自己同屋企人ko緊

朱康呢個樣似尹光

想幫李詩韻埋單

呢段得獎演講又想表達啲咩？

朱康好正，真係拎埋個獎

係 真係好貴 但係好方便
不過冇下次了

用咗借代手法表達我對呢套喜劇嘅喜愛

講咗又唔做

幫佢去死皮

今日第一次睇 咁有TVB膠劇feel既

咁朱咪咪呢

朱康個樣

屌你朱康啲咸濕樣

後入胡囧

做咩呢個位停

扒埋牆！

胡囧囧估唔到大左又幾正

其實佢識唔識字
聽咗佢幾次讀沈大康

viu: 反正之後都會playback，邊度cut都無所謂啦

著衫正過唔著

我都係但真搞笑

北京出世係咁上下

次次都講嘢有骨

你見過佢唔著喇咩

一聽到’教主’成套劇即刻膠咗

教主=胡蓓蔚
6c one=李詩韻
賤娜=胡定欣
沈大師=表哥
吳千語=黃智雯
胡囧=胡囧

教主
老妖

cut位經常好奇怪
岑大康叫趴埋牆之後去廣告咪好囉
播少少第二個scene做乜 依套嘢應該係每集都under

屌

沈大師同表哥好似差左好多皮

做咩去咗 gym

屌呢啲女人真係 好閪小氣
十幾年前嘅事計到依家

演番自己唔怪得做得幾好

gym撚係時候出場喇

冇教主喎

jeana心水清

屌 6C1 真係好撚煩

搞6c都差唔多啫

伏線黎 唔好問

睇呢套劇都係為朱康

本色演出

一當

唔明佢咁執著做乜 好煩

乜都係伏綫

6c1 正好撚多

伏線

打針.gif

老公係醫生都唔滿足

6C1 妒忌

好作狀既婚姻

廢話

嘩屌！同頭先個幕差咁遠嘅

仲要明明成日睇唔起朱康做演員

朱康拍嗰時內心嘅深深處何曾有想過大巴大巴咁車落胡囧度？

朱康 = 梁祖堯？

咁硬咁既

Cap 唔切胡冏話自己唔啱做演員添

八婆

其實佢識咗阿翁之後都叫做轉到型，唔使再點賣肉啦，王家衛重搵過佢拍個兩三秒鏡頭

囧囧真係八婆嚟 #Like#

又想見囧囧條腿

喂我都有 41 吋長腿喎

屌又暴走

囧囧係女神

歐陽海似弱智多過似戀足

變面快到

呢個都ok潛力

心理學家咁同patient講野

Menson

屌 好J唔JJ囧囧真係有問題

連登仔嚟

歡迎光臨個個成員都有瘋狂追求者

屌我係咪睇緊 幻愛

咁複雜嘅嘢撚唔到

癡漢嚟

仲要話個病人搞到自己..

佢想去丁6C1

根本係弱智 唔係咩戀足

cult版

都要佢自己努力先得
之前套恐怖片佢做得我心寒

咁一定提

實會提

正常都去丁6C1

50路版

我丁 6C 唔好

會唔會溝6C韻

垃圾劇
jm9呀

轉去6c了

丁佢對腳

讚佢靚即刻唔西面

menson啲神態咁似terry嘅

佢話過阿翁改變佢好多，肯去學戲，唔想繼續做花瓶

柒過 Terry

屌你腳膠

腿腿腿腿腿

6C1 對腳好奶啲

仲淫仲正
可能會話同你訓一晚have a fun冇咩所謂

原來都係想丁多條腿

腳啊腳啊

收野啦
胡囧死咗？

係幾正

收嘢喇

佢如果見到老妖，會唔會丁埋老妖隻腳

入到去：腿啊我黎啦

呢套劇咩都有可能
你話條癡漢斬咗佢對腳落嚟丁我都信

順便見到尖撚 丁埋尖撚對腳

左定右?

囧係咪唔開心
心諗比你吸引左我隻兵仔(病人)

佢次次啲角色都有啲問題

menson:

我都有 41 吋長腿㗎丁我啦

其實好事嚟
同期嗰陣o靚模都轉曬型咁濟

左 都係人做人 點解唔簡有波

佢係咪做過 理想國

咁到時老妖又多隻兵啦

你幾高呀
有冇賤dix咁高

正式宣佈viutv2020最高收視嘅電視劇係打天下

老妖畀佢斬咗對腳 點都要搵人幫佢推輪椅啦

又係個啲咩抖陰

174

白與黑

229

3個輪住推

每日輪更推

兩個人獨處一室 會唔會

mo la mo la

每一節都要回顧少少

成套劇水份多到

莊惠

屌你menson個樣

啱晒老妖，有免費精供應

我屌好撚好笑
條癡綫佬猛咁丁佢對腳

幾似連登仔

真係明正言順做自己

你叫腳膠點忍

已經滴緊精

邊方面

腳膠佬咁撚樣衰 老妖點都唔會要啦

預算一千要個老闆親自出手

扯了

條丁熱？？？？

應該offcam都望

射了

最後幅圖

咁突然

忽然細聲咗

暴走了

好撚好笑

爆樽

嘩屌爆樽

Menson幾好戲

珍

阿海俾人爆頭

你唔走 我唔走 套劇又暴走啦

我笑到痴線

點解突然細聲咗

我都係

其實咁爆樽
邊個會坐監

救左佢大和好
老撚土到

menson good boy good boy

屌 笑撚死

捉蟲入閪窿

屌條腳膠成個連登仔咁

連登仔肯貼幾多錢做呢個角色？

咁樣攬住 識玩

突然間又行返笑片路線

好好戲

根本就係連登仔

不嬲做痴線佬有一手

屌
笑死我
仆街
乜鳩唔好望就冇事

係 6C 唔係 6C1 嘅話 大把人做 #touching#dog

啊媽教仔

暴走

Menson 個頭都幾硬淨 咁樣俾人爆樽都冇流血

呢個角色好撚廢

益咗佢啦

戀腳

咁都叫誣告？

件衫d紅酒漬呢

終於有人將腦魔嘅故事搬上電視

係咪啱啱條腳膠喺入面

心理學家喎

menson呢個角色好多人想做

流咗少少

啲紅酒漬冇曬嘅
唔連戲

件3唔連戲

唔連戲

好難咁望 咁撚正

點解冇伸條脷出嚟

搵個編劇出嚟爆樽啦

真係囧囧救返6c先和解

連登仔

屌又大和解

如果係尋晚小新套戲 一定係叫佢唔好諗就唔會發惡夢

用頭頂閪

無辦法，頭先淋紅酒嗰場應該最後先拍

世紀大和解

連登仔估做呢個角色要ng幾多次？

好化學既友情

一集和解

大和解

驚完仲可以坐低飲酒wtf

最尾嗰張可以置頂

6c好似幾正

咩味

胡囧一講大獲已經估到哂

臭嘅

飲酒定驚咋

歐陽海真係Viu tv最幸福既演員，又律師又陸詩

最後個張似唔似

大結局

紅酒味

吓gym 撚咁快返咗外國

Gym撚

無gym撚

尖撚

加拿大係咪伏筆

加塊葉上去

你又少左個對象了

無思朗喇

可能佢為咗老妖跳機返香港

無得笑啦

不了

Angus 加拿大
連左返去鬼同你上位

又講返教主

吓23分咋喎...

人間繼續有人～～～～～～～

張祥出黎應該又有嘢笑

this is viutv

真心 陸詩韻對腳又幾正

張松枝幾時出場呀

今集腳膠好正
咁樣笑片暴走咪幾正

可能佢都係做啲 cls 角色

原來jeana對angus 好惡頂

有冇人覺得首歌好亞視？

佢唔唱我都唔知tim

張祥門口都未入曬就完

新陣仔後宮 gym撚 厹神 小占 賤dix

集集都暴走
個編劇係咪隊咗草先寫劇本

不嬲㗎啦

好似都係溝老妖

我都想奶陸詩韻對腳

呢套野係咪狂飛紙仔？ 好似亂寫咁

我又笑到癲咗
你唔講我真係冇留意啲歌詞

而家先24分
成套野under run左幾多

你話呢套係譚廢老年代出嘅我都信

多廣告係好事

前三都不了

咩叫飛紙仔

下集正喎
終於出軌

可能人間好快冇人 肺炎死q哂

係咪又係假戲真做嗰啲

有無人俾首歌入左腦

朱康

咁就唔使陪同寂寞的人～～～～～～

人不過是個人～

之前個睇劇本又係伏筆嚟

人

呢一世都要好好報效Viu tv

陳詠謙寫㗎？

笑撚死

屌 笑到標眼水

律師係邊套

為香港影視圈的一個術語，指編劇開拍時，還沒有原整劇本，邊拍邊寫劇本，臨場開拍時給演員劇本的一種現象。

詭探前傳
結局伏到仆街

咁撚係掛
唉揾食艱難

CG都伏到仆街

林若寧

佢可能寧願去賣寬頻

Doctor Strange 級喎

人期望可達到

亂寫都唔會變個腳膠出嚟啦
佢一定係隊咗草先寫劇本

結果係90年代Doctor who級

寧願去賣紙紥
起碼可以話自己係專業人士

係成套嘢都伏到仆街
都唔知做乜9

我成日記住你之前po大雄泵大自己個頭嗰幅圖

viu 有邊套係唔伏

229
教束
歎息橋
打天下

有Yeesa同會長就唔會伏

除咗打天下差啲
其他3套係最top咁滯

viu : 咁我搵 yeesa 同會長拍多次剩女強人

下一次既2月29係Yeesa既32歲生日

229 第二輯：Yeesa 同 Ryan 生咗個 B 點知個 B 都識穿越

咁點剩女強人啊
緊係話佢已經忘記會長 兵佑去左日本唔會返黎
剩低佢一個冇人要

唔連戲唔關編劇事嘅
搵助導場務啦

之後就要搵巴西龜求精

同高級怡一齊做剩女

去日本搵個阿伯求精

去到日本又見返香片先生

香片先生啲精都要

香片：又係呢個女仔 走先

又撞車

仆街睇咗幾集都冇整gif
一個menson搞到想整

Yeesa係追香片先生既途中撞到莊惠 佢咁岩係日本集訓

係唔夠廣告喎

理想國
仇老爺爺

香川先生幾時變咗香片先生？

嗰陣用速成打香川打錯香片

張松妓

你個post爆左 點做野....

咪係

冇睇呀

Angus 個樣真係

開定先

[ViuTV 垃圾劇] [腳膠必睇] 剩女強人 逢星期一至五 21:30 (5)

你有冇性趣

幪頭入閘

-wing lesbian 得好怪
壓低把聲 = les

啱啱開始睇，唔飛唔掂，啲對白仲尷過屎坑仔 真係除咗睇女之外冇優點
仲要十個有七八個演員啲戲屎到

呢套又係關天下一事

LM

個frd send -wing kiss面攤條片嚟，諗住睇下啦，屌，頭兩集都唔知噏乜鳩
尷撚到，慘過屎坑仔睇足幾集屎

btw 呢套係笑劇嚟㗎
仲記得第二集見到 gym撚 我笑撚到老豆喺間房問我做咩事
仲有第五集有腳膠 必睇

頭兩集就係講條老妖求精

Gym撚嗰到我飛哂咁滯，一開頭做gym嗰到條仔啲戲已經屎到唔想睇
反而佢老豆同教主開頭嗰到都睇得下人

飛到依家第三集，吳千語啲戲

屌 gym 撚先係成集嘅精粹
連埋連登 comment 會笑撚死

-wing 啲戲都不遑多讓㗎咋
我認識嘅 les 都冇一個會咁

-wing算係幾舊屎之中冇咁臭嗰舊
佢個look都似les嘅，不過劇情硬膠冇得救

但我睇到佢做戲覺得好唔舒服
太撚閪

究竟邊個天才諗到-wing拍吳千語呢個組合
我睇番當年陳煒搭yoyo仲好睇啦屌雖然幕後玩家又係膠劇

成套劇啲人做戲都係睇到好唔舒服
除咗朱康、tvb班舊女同兩個老野之外 其他好似冇讀過drama咁

如果stephy做-wing個角色就正

無可否認
套野係臭閪劇
離地港女劇

人間繼續有人～～～～～～

人不過是個人

出軌了

gym撚 RAP

好眼瞓

Gym撚返左加拿大

以後冇笑劇睇喇

曾樂彤仲緊張過條老妖

一開波就老妖

冇7cfu可以早啲訓

你游完水嚟咋喎

brain咪人選
唔好益陣仔

仲要張翔

所以咪攰

要睇鬥快去南美

屌你老母

一見到張長即刻姣聲

點解唔依家睇

唔想睇兩個老野互flirt

擺明借精又借人啦

游水唔瞓？

要睇 viu

同大家睇鳩劇

人間繼續有人

張翔自己戴？

尖撚～～～

唔驚啦 人間繼續有人
點都會搵到

佢個女？

睇住 manson 頂住先

真係

係咪 sugar 先

講中咗

真係佢個女

連登仔係咪有份做編劇 #{sosad]#mf

估唔到你個女咁優秀
即係本身覺得張翔……

呢套嘢真係cls

邊個做佢個女

唔係點解要叫佢暴走劇

唔通真係sugar daddy咩

去配種了

播種

想借種

係咪呃蝦條？

咁唔好飲可樂
可樂殺精

想灌醉我？